（GME) X你老母 百倍奉還千倍奉還

假如日後有錢一定要你班wall street 財技神棍攬抄 x你老母 好人都比你哋逼癲呀

我覺得要屌埋WSB 班PK
420.69味幾好

正股驚閪 追擊WS